無盡依首歌真係好堅

由兩傘運動到旺角暴亂，再去到依家
香港人不甘就咁落敗 奮力一戰嘅精神
同金鍾站d人 人傳人咁傳物資嘅畫面 都出哂黎 依幾日聽都好撚熱血

!

天地會都好熱血

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

趁現在追趕失散方向

Lmf ?

惡世紀

太冇記性我哋太需要冷靜
佢哋太需要穩定需要大量命令
生命 自由無需要別人肯定
真正 熱愛和平自然受人欽敬
睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省
睇撚住人呃秤 冇反應
反正各地走狗同一樣血性

你有錢有病 你會無罪
佢貧窮無論如何一條死罪
唔要清醒唔會俾你自己醉
順從仲要順從一班冇膽匪類
如此一個社會實在太多雷同
億萬個當中你只是一條精蟲
扮撚哂盡忠喺度發噏瘋
昨夜一條龍串通你活在夢中

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

人人為我我為人人
穩定社會背後照舊血淋淋
太多真相無權過問被囚禁
正義聲音永遠為公義抗爭
卑鄙無恥夾硬話人作反
抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

點着個火 準備拆天
有得發洩 唔使隨便發癲
一日發現 原來一直被騙
沉默 更突顯有人擾亂視線
所有人睇住睇住佢上位
跟住佢作弊 當所有人傻仔
自把自為 過晒火位
係乜嘢體制造就呢個邪惡班底

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

有一男子載個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

*沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沉默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

沉默就被人當契弟
從一開始你個屎忽鬼
沉默就被人當契弟
從一開始知你屎忽鬼

但濕9moment有無發聲? (無follow佢地)

一定係Rubberband 發現號，無得傾

香港人撐住！

JJ首黑暗騎士講緊我地

黑暗裡誰還不睡 黑色的心情和斗篷假面
黑夜的黑不是最黑 而在於貪婪找不到底線
腳下是卑微的街 我孤獨站在城市天際線
別問我惡類或善類 我只是渴望飛的哺乳類

善惡的分界 不是對立面
而是每個人 那最後純潔的防線 都逃不過考驗

有沒有一種考驗 有沒有一次淬煉
拯救了世界就像 英雄 電影 情節
有沒有一種信念 有沒有一句誓言
呼喚黎明的出現 yeah yeah yeah yeah
呼喚黎明的出現 yeah yeah yeah yeah
呼喚黎明的出現

為什麼抓光了賊 多年來更沒目擊過搶匪
而貧窮還是像潮水 淹沒了人們生存的尊嚴
文明最顛峰某天 人們和蝙蝠卻住回洞穴
那罪行再也看不見 都躲在法律和交易後面

善惡的分界 不怕難分辨
只怕每個人 都關上雙耳和雙眼 都害怕去改變

有沒有一種改變 有沒有一次壯烈
結局的完美就像 英雄 電影 情節
有沒有一種信念 有沒有一句誓言
呼喚黎明的出現 yeah yeah yeah yeah
呼喚黎明的出現 yeah yeah yeah yeah
呼喚黎明的出現 呼喚黎明的出現

越來越毒的雨水 越來越多的災變
越來越遠的從前 英雄 電影 情節
律師和小丑勾結 民代和財團簽約
善良和罪惡妥協

越來越大的企業 越來越小的公園
越來越深的幻滅 英雄 電影 情節
面具下的人是誰 或者說不管是誰
都無法全身而退 yeah yeah yeah yeah
都無法全身而退 yeah yeah yeah yeah
都無法全身而退

當我們都走上街 當我們懷抱信念
當我們親身扮演 英雄 電影 情節
你就是一種信念 你就是一句誓言
世界正等你出現 yeah yeah yeah yeah
世界正等你出現 yeah yeah yeah yeah
Oh yeah yeah

🤓